覺唔覺得仲去教會或者菲傭聚會嘅人好on9？

而家市面已經唔夠防疫用品，正常人非必要都減少出街避免交叉感染，你班人仲唔識死，仲成班人聚埋一齊。尤其係d外傭，仲周街坐，你戴十個口罩都冇用啦。一陣一個野到，又返到去野比家人朋友，想唔社區爆發都幾難。政府on撚9由得香港人死姐，你地唔好再加多腳啦。

正評：啱，仲去多人聚會正on9

負評：生死有命，富貴由天，吹呀

自推1

自推2

自推3

生死有命，富貴由天

再推5